hi 淡友 （261）

吽

呂布晨早開左啦

少年你太年青了